617 ChickeeDuck開始多人

好旺

香港人真係好好

你班人係咪癲嫁，第二日就去衝擊人地

等陣人地冇曬貨要收舖

好多細寶

最惜d咁串嘅鋪頭,掃佢檔

依間又難左d, bb 衫

咁撚串，家長們要掃貨了

好多有心嘅父母

清佢貨倉，
一件不留

終於有細路仔舖黃店

雞寶台

愉景新城42M總站好撚多狗

啲狗包圍住所有出入口喇

好勁 免費宣傳

一日隨時做到成個月生意額

其實有無人fc 到係真黃定藍扮黃散貨

上年有無表態？

蘋果吹風話周小龍為生意變藍

反而係黃扮藍嘅feel

像都棟撚埋係到仲想點, 就算係藍轉黃都唔比?

老實講，今日先知有呢間黃店
全靠Save HK班曱甴屎廢老幫手賣廣告
藍屍以為Sd幾封信投訴就會搞到人冇生意做
點知又引一大班人嚟懲罰

做到咁出面，點會扮出黎，實俾人針對

就算你格硬話佢扮，佢肯扮到咁徹底，擺埋民主女神
佢都抵俾人幫襯

第三日開唔開到都成問題

推

果然香港人最勁都係銀彈攻勢

又鬥黃？

屌你咁高調實比黑警藍絲針撚住啦
業主完約都未必比佢續 咁都要比你質疑係宣傳
連衛兵真係好野

理得佢以前係乜，成班黃衛兵
總之以前冇做過仆街野，而家係反共就係同路人

投訴管理處啦

狗車有五六架停咗係後面巴士店一帶，黑警係幾個出入口都見到有部署人手，係周大福出入口亦見到有便裝人士同幾個制服黑警煲煙，唔清楚係咪便裝狗

又係你

佢第２日就比新世界出信屌
扮黃好撚易？
好心班傻閪去鬥撚左藍先啦，日撚日０成本係到鬥黃

買衫比阿B又衰乜呀？

cctoy

佢哋叻啦，投訴去業主（新世界）
然後愉景管理處出咗張冇deadline嘅廢紙幫佢谷收視
暗黑兵法嚟

黃圈最緊要帶出黃=有生意
從而吸引人歸邊同壯大聲勢
做生意要求100%真心會唔會天真咗d

清貨啦

你睇吓醫生喇，遲左會好嚴重。

搵左好耐啦

扮黃都應該要支持

等香港人知道黃圈嘅威力

咁先有更多人加入黃圈

呢個係黃圈嘅初衷

好多家長嫁

矮撚都可以試下著童裝

狗車依家有十五部

屌

成隻雞仔黃色架

香港人真係好可愛

呢條五毛嚟，特此通知。
佢哋而家會講啲無陵兩可嘅嘢。

用吓你個閪腦啦
一間藍店，棟咗個女神像，d 藍屍會點諗呀，on99

自稱黃店學下la
Dllm

緊係可愛啦
個個為啖氣
幼稚到仆街

你班購物暴徒係咪想搞到啲小朋友無衫着

班賤種藍屍都幾悲哀
要同人多勢眾果班人鬥，佢地點夠我地玩

更正：狗車增至十五部左右，便裝煙剷已經唔係原位

勁 掃晒佢啲貨點算

幼稚得過你班撚樣為淡氣推國安法嗎？

好撚mean

真，好有骨氣
係我見過最優秀係民族

買9哂佢

去其他分店繼續掃
東港城同海港城都有

為治安先推國安法
為啖氣果d黃絲日日飲飲食食睇住班傻仔去沖去坐監，然後再講句手足加油

完全正解
就算佢係扮黃，真藍。肯攞支旗放係鋪頭中間，幫我哋宣傳，又何樂而不為

講緊啲絲呀嘛，好多細粒女仔買童裝著
可以去依到買，大把童裝

好癲吖

鬥黃撚幫幫手啦，就黎龍舟節啦，D 藍店賣傻 食左咁多年屈原人血饅頭仲唔夠咩
仲唔去鬥藍? 屌你老母

一早鄭敬基ig有搵周小龍做訪問表態，仲有乜好質疑

完全正確。

無撚有錯。

理性討論 周小龍作為一個商人
會唔會係為咗選票先咁樣做？
仲要一定會得失大陸市場
究竟係咩原因呢？

有人加入壯大咗係好事黎

大把黃店話自己黃

人地藍店變黃店連個人型像出埋黎

你班自稱黃店既藍店呢
Dllm

Push

黑心明天起全港間間鋪都咁做我幫襯佢一次又點話

香港人

選票俾唔俾各自考慮。

但係一個本身已經係品牌嘅連鎖舖頭願意加入黃色經濟圈就無任歡迎。

咪再成日話人扮黃啦，就算人地係扮都要承受住比藍屍同正苦圍攻嘅風險先賺到黃圈錢，何況今次像都棟埋

錦鯉有咩高見

一定 +1

買爆

支持

掃晒未

雞寶台

竟然唔係直播台

Buy你呢句“黃圈最緊要帶出黃=有生意”

成日話佢扮黃
周小龍2019年頭出聲反送中果陣
連登仔仲排緊飲喜茶咋

問題係呢度既連登仔呢世都幫襯唔到咪搵d野嘈下

咁大個Brand
邊有人為散貨
拎自己個名同成個品牌靠非
個老細受訪 叫自己做逆權商人
如果可以扮到咁 話人扮藍嗰位可以驗腦

多謝手足

香港人真係好有愛

兒登: 下個批鬥目標，睇下佢有冇made in china

有無得收工

港媽港爸好波

愉景新城Chickeeduck童裝店擺「民主女神像」 商場去信要求移除

痴撚線😂😂

多謝晒咁多位良心父母

愉景新城市海港城

擺磚雕塑係門口都唔夠黃多個朋友好過多個敵人呀

要講既講晒

成班黃衛兵去含撚啦 叫你著件黑衫都唔撚敢啦 係到鬥黃

香港人好恐怖我愛你地

理得佢黃定藍
是但一間鋪擺咁大個民主女神像我都會幫襯

你叫d藍屍點算
黃店一聲就千軍萬馬
藍店就拍晒烏蠅，胸姐同楊明就係好例子

【抗暴之戰】愉景新城Chickeeduck擺民女像撐民主自由 商場警告涉違約促移走

DKLMCH

跟機

無小朋友，幫襯完即刻中出條女先

推國安法係為治安
真係蠢撚到你呢
國安法本體就係政治工具
比人洗腦洗得多就連腦都唔撚用

有啲言論真係好撚on9
就算佢真係扮，扮到咁嘅地步都抵佢賺到啦
而且吸引人轉黃唔係黃圈其中一個目的咩如果唔係係咪永遠只可以有嗰部份人係黃

仲要冒住比藍絲搞

你估唔洗成本

話扮個啲係五毛

唔記得左「美心變黃都幫襯」?

有5毛軍兵係事實，最撚慘係仲有班無腦既USER，淨係睇完個標題,內文SKIP哂 就推撚左先，分分鐘係推完就禁上一頁
呢班人先最ON9

唔係話做人唔只係要揾食?
除左大陸外，呢個世界仲有其他地區

話扮黃果d....我都唔知講乜好
人地連個像都放埋出黎
又接警告信

我好相信呢班話老細扮黃既人
我叫你屋企個窗插支光時旗都淆哂底

美心肯擺手足像擺足一個星期咪幫襯囉

呢間野簡直係香港公司既典範

講得岩

可能想趁個女神像係到衝擊，班藍c 投訴，唔知愉景幾時郁手

btw 多謝呢班爸爸媽媽，好有心呀

美心咁藍都唔放粟一燒個像啦
點做藍圈巨頭呀

可能番工個陣係老細面前大叫一句「光復香港時代革命」都未必敢

老細頂住

黃色經濟圈開始擴散到其他行業

可能早過好多人

最後個句

得銀龍有資格
燉同美心都冇高調藍文宣

即刻搞大女朋友個肚再買多幾件

我覺得似就執 當清貨

絕對認同，無需質疑佢點解轉黃

就算真係扮黃扮到咁大犧牲 都抵佢賺啦

[兄弟爬山] 點解遊行示威唔可以設計條路線係行山路？

ChickeeDuck其他分店有冇多左人?

話免費宣傳果d人

諗下咁樣何嘗唔係 黃圈既免費宣傳

同所有藍店講 只要你扮黃就有生意 成條街都變晒光復香港 咪仲撚勁

已封鎖會員 - 哇屌
每個post都見到你想分化，收皮啦

成隻像放係鋪都可以偽黃？

中國玩殺一儆百

黃圈玩 撐一誘百

五毛上曬水

大家blk咗未

過咗咁耐仲鬥黃
就算係假都證明黃呢邊係好過藍啦

宜家先知係香港公司 班後生嘅都開始有下一代會幫襯，今次大公司都咁做可能引到其他有啲大公司都一齊表態一下再壯大個黃色經濟圈

認同

事實證明黃藍比係壓倒性地多
有腦既都知靠邊邊啦
係有d人仲自己呃自己

買來送比藍絲親戚個女都好

統戰
如果中共好似層主咁樣
死咗九年

eg.
「甚麼？李嘉誠是曱甴王！
怎可以加入再出發大聯盟！
讓他回到黃屍反共陣營吧！」

支持大力懲罰

路過一推

清貨

CLS

621 71 大家一齊ig抗爭好嬲好嬲

手足行動post啊

pish

今時今日做到咁出位

係黃撚到爆囉

btw blocked

我都 block 左佢

最憎人屈藍

做得好

趕旺鋪走

cls 商場

對啲瀕臨收皮嘅藍店黎講轉黃應該有吸引力

屌有冇咁多bb仔

冇bb，愛莫能助

樓上五毛嚟

買俾朋友嘅 bb

本身block咗 五毛嚟

咪係，出名黃到金嘅都唔係間間咁夠薑成個像棟喺門口

呢d真係連鬥黃都鬥贏你

做到咁，夠晒理由支持

值得push

咦，呢啲咪就係 真spend4hk ？

屌你老母

你老母有閪都係偽娘啦 仆街

排隊買衫除咗名牌減價有幾可會見到，仲要賣童裝，仲要係喱個市道，啲藍店得個望字

成個像放喺門口都要鬥黃真係冇嘢好講

聽日買 今日唔太舒服

荃灣愉景新城童裝店擺放示威者雕像接警告信
17.06.2020 20:58

荃灣愉景新城一間童裝店，近日擺放一個兩米高的反修例示威者雕像，接獲商場的警告信，要求移除雕像。警告信指，商戶設置展覽，需要先持有公眾娛樂場所牌照，否則會違反法例，又指根據租約，商戶須要保持店舖的裝飾符合一等商場的標準，裝潢和設計要先得到業主同意。

雕像以一個戴上頭盔和防毒面罩的示威者作為造型，左手揮著旗幟，右手拿著雨傘。店舖負責人在社交網站表示，擺放雕像是想培養小朋友獨立思考，讓家長教育小朋友自由民主。

藍旗已出，各位手足be water

擺個像，其實點鬥都贏

要贏佢嘅話應該要去手刃隻狗再掛個狗頭喺門口先有得鬥

佢地唔明擺咁大個像嘅表態係幾咁有力，受嘅壓力係幾咁大

你地好過份

行街買野又唔得呀？ 又話再出發

黑心肯間間幢個像俾人貼連儂牆我都幫襯呀

有冇大人裝，想買

[全人類請入] 投訴蘇文隆 唔好再條粉皮害手足

哈囉 麻煩幫幫手
唔係太知點樣打好封投訴信
唔該你地啊

chickeeduck有冇咁多貨啊！

係 做大個勢呢刻最緊要

撐黃店

最撚戇鳩冇人帶小朋友去

仔仔囡囡表示 ： 未來幾年冇新衫了，仲一定大大件

味係 藍轉黃

做到咁仲唔收貨？

唔理之前藍定黃 總之而家一齊黃就幫襯

買番去比啲啤啤熊着

無錯！大大力幫襯

個個唔係展覽品，係陳列品得唔得？
（係窗口個Ｄ冇頭公仔咪係陳列品囉）
再唔係同佢著返件公仔杉。

行動post
七一留日子行街
621 71 大家一齊ig抗爭好嬲好嬲

你話係咪係囉
唔影響黃絲繼續飲飲食食快樂抗爭推人去死架

我寧願支持一間肯定黃嘅黃店
都唔會支持一間忽然黃嘅舖頭

扮黃而家風險好高, 如果真心藍嘅根本唔會肯冒險同佢地心目心嘅恐怖分子扯上任何關係. 何況黃咗係冇得返轉頭, 永遠被藍絲黃標

講真？
排隊買野又犯法？
聽日直接拉人封鋪啦

成個像， 扮唔到掛

講笑咋
想講多人到可以出藍旗咁解

小心比人話你五毛

BTW it's just marketing

Ya,MKT successful

唔理佢係偽黃定真黃
做到咁高調係黃我就會幫襯
鬥黃無意思

以後會唔會取代 招財貓地位 間間都放一個係門口..

bb 用品

係就好啦

Sry made in 🇮🇹

最緊要果8個字

雞寶台同呢間野有咩關係

屌你 貼圖block之前識唔識起底先

屌你 講得出咁嘅說話
一係分化撚 一係五毛
兩者皆非的話即係無腦on9
三者都浪費我睇post嘅時間
全部block得
點解我仲要浪費時間起底呢種人

藍店很羨慕吧

要有飯開？ 轉黃啦

枱頭部電腦有冇用lenovo
手機有冇用中國制既機
webcam有冇用made in china
著衫有冇中國制

真 深藍鋪夠疆擺個像都respect啦

如果佢無其他意圖
我係會真心respect佢呢個決定
但如果佢要選舉嘅話
好難令人唔覺得佢係有plan過哂先去做
果然好似天琦所講
選舉真係好核突

藍屍睇到未呀
呢個就係黃色經濟圈嘅威力
不過呀周生份人我就有啲保留啦
始終都曾經係田北辰d fd

點解咁多人仲未知「哇屌」係五毛
我好早就block咗佢

吹呀？ 人哋擺明係選舉先咁做咁又點？ 屌你老母個臭閪黃碧雲選撚咗入去乜都唔撚夠膽做，人哋起碼為咗選舉擺個像係舖頭，泛民入撚到佢都唔撚開會，依家有人出嚟同你爭饅頭食好開心都黎唔切啦